【警世長文】和理非你地唔係企係到冇嘢做

#手足投搞
#代朋友出post #救poly唔該
發夢尋晚彌敦道人就夠
但戰力完全唔夠
我觀察大部分都係和理非
明明1分鐘全世界一齊行
1分鐘後放tg
全部冇裝四散
不停向後跑
呢個情況係成晚出現不停loop

其實和理非我明白
唔想上唔想被人拉
但又想幫手
因為我都係其中一個

但係救人唔係企係到
其實有可以有好多野做到
唔係成日話好嬲出到黎有咩可以做
甚至有好多野可以做
只係睇你願唔願意去做同做多步

首先和理非
1）帶齊裝備
和理非都需要裝備
A.口罩 保護你自己
成日見到戰區有人唔帶口罩
B.Blackblock 唔多講
C.換既衫 俾勇武又好自己換又好
D.袋 可以幫手拎野 袋野走 一定用得著
E.長遮 落雨開遮

2)全民哨兵
人多的好處就係睇水
特別係大戰時
和理非你冇gear與其可以行來行去或者企係度
不如行入內街做哨
睇下邊到有狗車
方便手足進攻/撤退
因為對家好容易玩包抄
越多哨越安全

3)帶物資
你去幫人唔係兩手空空 冇意思
你最起碼帶多兩枝水
宜家基本上一定係tg放題
和理非冇gear一定會中
所以保命又好 幫人洗眼又好 帶水
仲有戰區常用的較剪 索帶 魔法材料 fa物資等等
你去到乜野都冇 一定企係到望 冇野做到
尋晚需要火魔材料 之後你眼、望我眼
要咩材料冇咩 心都灰 所以帶物資好重要

4)物資鏈
我想講要攻一定要有物資鏈
如果唔係一放題後面就四散
前線就GG
一攻就自動自覺做物資鏈
分兩條路 隔一個手位
要前就向前 企鬆d
唔夠打/tg/撤退先入內街
隨時出返嚟繼續傳
唔係走咗就算

5）熟悉地區/地圖加逃生路線
唔該大家 有時去邊到打邊到清楚小小
你同我講果邊有狗 我點知邊到？
但如果和理非既你熟地圖/地區
一來可以做哨 兩來可以指示同幫助手足撒退/重整
何樂而不為？

6）揚聲器+抗爭手勢
其實和理非有一樣最大的武器
就係你把聲
前線要咩 大叫加手勢
望到有狗 大叫方位邊到
睇telegram叫到附近有狗 大聲叫指邊到
前面大多人 大叫企疏d
見到有救護車 大叫睇車/有車
撤退的時候 急步/1212 大叫一齊1212
停的時候 大叫停 向前行的時候 大叫向前行
幫手用你把口傳消息
一個人叫係冇用
就算用大聲公你都唔可以傳到前線
除咗平時叫口號
唔好睇小你把聲的力量 你已經你一個大聲公 好好善用

7)企疏小小
講到厭 企疏小小
你一大班人企係路中心冇用
全部係塞係前面 又剩係企係到望前而
你唔企疏小小 前線又走唔切
永遠記住自己企疏小小
叫埋你周圍的人企疏小小好冇

8)唔好跑online
五個月黎都係咁 一有咩事就全世界向後跑
我知會驚 但可唔可以了解咩事先
我知道和理非其實係咪都跑
但其實可以有三個情況先跑走
速龍
水砲車/裝甲車
前線失守

其實tg放題唔洗即跑
和理非係可以1212向後行急步
可以叫人唔好跑 地下有磚
入內街小心速龍等等
行到叫停就停 重整 休息 再行返上前
如果唔係成晚玩跑online冇野做到

9)咩都主動
你要知道你企係度就係企係度
你唔主動 就唔好企係度埋怨冇野做到
你可以主動做現場哨兵
你可以主動帶物資
你可以主動做現場遮陣
你可以主動做現場魔化
你可以主動做傳物資人鏈+手勢
你可以主動做大聲公
你可以主動做fa
你可以主動做指方向 提示大家邊到安全
你可以主動叫1212 唔好跑 小心
你可以主動做好多野
你只要主動就可以

10)心態調整
香港人 心態come on
我地唔係part time抗爭者
香港人 講到底 只係需要行多步就做到
出得來的和理非係可以進化
與其企係到埋怨自己救唔到人
不如睇下現場有咩需要幫手仲好

最後 其實和理非可以做的真係好多
唔係你諗的咁少 要救poly唔係行行企企
最後希望香港人做到進化的覺醒
要救人唔係企係度得把口
和理非真心係可以為呢場運動行多步

香港人 進化
和理非 進化

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

和理非加油!!!!!

6/10

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

推
甴近平